撈水 共黨管治無句真話

撈水 共黨管治無句真話
還擊 外國勢力無須怕
未了解中國有人權嗎
附庸尚且帶點風雅 別撐新疆 棉花

干預 又指手劃腳說謊話
分裂 自製著外文醜化
錯誤 不相信強迫 有習近平
大國感到 驚詫

職業 在新疆亦會有偏差
長生 被困受酷刑羈押
受那些匪語滲入同化
權利逐減噤聲可怕 沒錯基於 棉花

中共 為忠黨就要獻菊花
監視 被削弱自由恐怕
制度 反映出某些 政治立場
就要清算 可怕

棉花撈水

您睇到依家香港點都知咩料啦
果陣同英國佬傾攞返香港
係人面前就乜都得
又話有普選又盛
結果呢？
講明唔會再理中英聯合聲明（歷史文件）
仲比條國安法我地牙